要個女友黎做咩

又唔同人佢結婚嘅話

屌西